仲覺得SCMP 係yellow 既入

不嬲都唔係成日有堆離地留學ABC/中年洋五毛做editorial/journalist 去唱好支那

乜有人曾經覺得SCMP係黃?????

條撚樣同嗰咩Alex Lo 不嬲藍到黑
Editorial 班expat 全部都只係睇錢 / 左膠 / socialist 入SCMP 只係會睇Michael chugani

大把

Alex Lo 只係一個笑話

英文媒體=黃

邊忽有人話scmp黃，訓左成年？

不嬲紅

紅到冇得再紅

南華早報
South China Morning Post (SCMP)

★★★★★

SCMP總部位於香港，為香港一份英文報紙。

SCMP於2016年被阿里巴巴收購。
阿里巴巴創辦人為中國富商馬雲，曾任職中國浙江省政協委員。

============================
共業 REDSTOP

學英文就睇Hong Kong Free Press 而唔係scmp 官媒